[多圖] 呢個人先係空氣瀏海嘅始祖，唔單只早過韓妹，甚至比還珠格格仲要早

潘迎紫
神鵰俠侶 1984年版本

一代女皇武則天 1985年版本

原來八十年代已經有空氣瀏海
韓國人又抄襲前人的設計當成新潮流
BTW 潘迎紫後生時真係好靚呀 正評係畀潘迎紫

加多一張

第一條女幾靚

點解下面啲樣好似gigi姐咁

好靚

有啲怪怪地

原來係陳鴻烈前妻

依家變咗會計妹

潘迎紫已經70歲，仲想點

周子瑜似佢

潘迎紫

周子瑜

個鼻

7777777777777777777